用iphone上web版經常斷線自動重新載入畫面

admin可否跟進下
謝謝你